[ONCE] TWICE 討論區(132)祝TWICE&ONCE新年快樂！身體健康！繼續賣腎！

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第3張特別專輯<The year of "Yes" >
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞<What is Love?>

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================
鎮POST圖

祝大家腎體健康

OMG 60代比例最高

LM

年初二放低我個名
謹祝團post各手足來年唔駛食海狗丸，ONCE同TWICE都事事順利
恭喜恭喜

留名..

財神向大家派T錢拜年...
祝大家腎體健康, 腎壯力健..

留名井南
祝大家身體健康

留個靚名

v
留名

新年好運
中埋加場

lm

紗既頭髮顏色

留名

正評

Lm

紗回韓

MK妹

紗瑜留名

紗同送機既紗媽

紗出境影片

留名
大家新年快樂

新po留名

完美嘅女箭神子瑜 留名 💘

新年快樂
MiChaeng出左新周邊

留名留名

各位春節快樂

我即刻狗衝買
邊度有！！！

春你__

畀個機會你講多次..

Music Bank in Hong Kong

2019.02.23 SAT. 10:45 PM KST

到時睇下我有無上鏡先...

新post留名

MoBang 真姊妹 TV
覺得家姐照顧得啊妹好好

Block c嘅朋友？

靚靚側顏push

又嚟啦又嚟啦🤘🏻🤘🏻

瑜都返到 仲多左個喼

Bilibili有偶運中字

點解可以短期內返左幾次台灣都可以執多一個喼

好好感情，好羨慕

btw, mo去到海邊就好鐘意唱/跳dtna

將所有手信擺埋一次過拎

想買同款帽

咁快 請問有冇link？

因為 DTNA 佢唱果句佢哋當係 Killing Part

1部：
2部：

無聽講過既 有趣有趣

Sana去左澳門

sana update ig
香港相呀

Sana真係黎左香港

真係嚟咗香港玩

唔知有冇賭返手

係條街到影相都冇人認

睇頭髮顏色應該係新年之前嘅事

sana in hk

之前已經有巴打嗰朋友見到
但唔知喺咪佢嚟

都好呀 無人煩佢

正啊屌

竟然咁都無人認到..

喺到睇路透嗰陣仲冇乜感覺
依家見到佢po相突然好後悔冇去撞下
喺側邊望下佢都好呀

其實去到後期都幾肯定
犀利呀，全世界得我地呢到有料

十成九係啦 條褲咁易認

仲要尖沙嘴咁旺嘅地方

其實香港澳門有咩玩
？？？

到此一遊打卡..

佢同樣唔明你地去日本有咩玩

我淨係知日本人好鍾意食點心

兩三日家族遊哂港澳都ok架，聽講連sa嫲都黎左
sana之後就返左日本同朋友玩

咁係特色+好食既..(間野煮得好ge 話.)

就好似我地去日本食魚生咁 一樣姐

同埋臨近新年嗰啲裝飾掛
影吓相都幾有feel

又好似我地去韓國食泡菜..

完全唔知有咩玩

唔知佢地有無行下mk 感覺都係行港島尖咀

如果行過信和

遮得幾好冇人影到咁濟

mk都無畀人認出係神蹟..

其實香港好多舖頭都播T寶啲歌, 唔知佢聽唔聽到..

好多韓國旅行團黎旅遊都係去mk架

去信和買碟

體驗下香港ONCE平時食水深嘅情況底下
點生存

ip都唔使check

自由行又有啲錢既真係唔建議係旺角on99同人迫..

佢行澳門條街都唔少人，都無人認到？

ip都唔洗check

我地連登溫屎會組團過黎同朴巴打屋企拜年ga la..

遊客區 蝗居多

連登竟然最早收到風

多人到 根本就同普通遊客無分別

一反連登傳統

又有新圖用
小隊好可愛啊！！！！！

終於唔係網上瘋傳嗰陣連圖都冇張

原來朴巴住澳門

仲要喺多圖

唔記得邊個巴打PO上來,受小弟一拜

仲要張圖無流出
連登巴絲

SA唔想再做柴犬?

無意之愛巴PO上嚟
睇返130號PO 834 有相

消息都無流出

我為咗TWICE買個Account返嚟 成日Mon PO留唔到言好悶

受小弟一拜

大神
今次連登唔再係網絡孤島

佢會搭直升機定行港豬oh黎

搞下笑姐

好想同紗一齊遊香港

好想帶紗參觀小妹屋企

張圖有聲

做阿四幫佢拎shopping啲野都好

拎幾多袋都唔會有怨言

我願意佢落車落船果時，做人肉台階俾佢踩

我願意揹住佢遊香港, 等佢唔駛嘥腳力行路

啲m底特性又出哂黎

我願意揹住佢游水返日本，等佢唔使暈機浪暈船浪

佢每行一步就訓係到比佢踩住過
人肉紅地氈

我願意帶紗去平民區食野 唔好受遊客區咁癡線的價錢

終於有個正常啲

我願意提供床位畀紗訓
唔好受酒店咁癡線的價錢~(#lm2lny

寧願帶佢食貴啲好過同人迫

我煮畀佢食就最好

gucci都有自己既產品

非符合資格人士收費
急症室 每次診症1,230元
住院服務（普通科醫院） 每天5,100元 (按金51,000)

把握出貨良機，供養九隻

上次大阪con見過無意巴 佢真人好有型 係咪靚仔會好運d

我自知貢獻極微 未滿足你到完美

我反而想知，撇開係咪黎旅遊，但作為明星，
黎到香港冇人認得sa...
佢會唔會失望？
話哂都係亞洲地區，又黎過香港mama mb個啲，但就冇人認得

想人認到就唔帽唔口罩啦ching 洗鬼咁神秘放假咩

可能有低調既ONCE認到但冇上網講呢 Btw 第3張相佢拎住個口罩 我估佢應該長期戴住 係影相先除落黎 佢唔戴口罩行呢d區我真係唔信冇人影到擺上網 如果長期戴住口罩 都唔係咁易認既 始終香港有留意kpop既人 比例唔算高

我都係收風收返黎

無意之愛清po咗四張相比錢嗰張紗媽都有帶口罩喺街要認真喺唔易

有冇人睇巴塞對皇馬?

和氣收場

sana行金浦令人以為佢返日本 尤其同mimo一齊
點知黎香港 果然高招

momo今個年假似乎真係無返日本？

唔通講緊連登

JYP最佳作品Signal 200M喇

終於磨到上2億

j2做緊智利mb
百萬選一

MC定..

到Tla..

好想見到sana bb

係唔係 cut 咗 gashina ?

係喎有gashina

仲咩cut 左佢..

定係之後special stage 果啲呀?

係應該 表演先定 gashina 先？

唔知流程, 睇晒就會知..

應該有既 , 之後啲special stage la應該.

無 la
應該係
twice
sf9 cover bts fire
twice gashina
vixx
屌你老母 tvb

竟然cut左MB 最精彩個環節

TVB 辣殺唔識貨

咪就係，屌

TVB 唔識貨！

定

TVB唔嬲都咁辣殺

3mix真係捱左好耐經歷左好多先出到道
btw,好似有片連埋架喎

Once

Once 好有愛

你又知呀瑜冇ac?

我幫佢整左個

位MC一齊中箭

紗平時中得唔少，反應慢咗

連登仔今次好波

終於爆機

啲活動分數越來越難打完 半放棄狀態

打咗三百萬分已經唔想玩落去

炒咪炒,炒得少咩

比啲信心自己, 我覺得今次大家真係做得好好, 就算唔係讚緊我地, 我地都係完全冇走漏風聲既高質ONCE

負皮係我俾嘅

瑜個姿勢穩定到標準到誇張

佢心理質素都好穩定

今晚11點應該有新MV 疑似what is love Jp ver

又要學過晒啲應援

放心, WIL 好多英文part 應援

唔會5首韓轉日都有MV咁癲掛

豆沙終於派糖

翻譯呢

一起幸福吧👩‍❤️‍💋‍👩

Saida

ok，多腎又贏一仗

子瑜送果啲梗係收埋自己睇

SK岩岩發出黎

年初四😞

真係五首都有
姐係佢地次次拍mv都要拍兩個版本
真係好勁
同埋好辛苦

年初四咁嘅樣

年初四，假又放完，錢又使晒，工又要返，點會有好樣呀？

初二已經返工

我地平時都話有固定休息日子
T 寶平時都唔知有冇時間休息

好正

個‘what is love’好奇怪

好調皮

我又聽唔慣喇

what is love 算好

就算聽日文都會浮返韓文歌詞出嚟

Rap嗰段韓文順口啲

唔怪得YES OR YES 個MV導演話要拍英文版嚇佢地,
原來依家所有MV都要拍韓日兩個版本 歌詞背死佢地

溫屎都要背日韓文應援呀

feel 到日本line 表示輕鬆..
韓國line 唱到好拘謹..
子瑜就同韓文版無乜分別..

大家去東京住邊？d酒店最平都八九百一晚又唔係近

hostel

住新宿,差唔多成千蚊晚

雖然最近偏向紗效,但都想saida多啲交流
但相對真係靜左好多

成個MV其實最大分別係acuvue個廣告唔見左,雖然台面都仲有

日版句what is love 好似特別精神咁

韓文版what is love喺問號
但日文就喺感嘆號嘅感覺

唔通定果日朝早中雀屎

唔得頂唔順我覺得句what is love真係好好笑

好早期既米彩

你地去日本係順便去玩定係齋睇con
要洗幾多錢

Book咗東蛋旁邊間the b，有冇住附近的巴絲約埋排周邊或食飯?

非日本line既嘴型好似唔敢做太明顯
Btw, What is Love!!!!

熱戀初期
依家係老夫老妻

嗰陣櫻花期唔係唔去玩幾日呀

啊哈哈哈哈哈哈~

除咪呀,你笑得太大聲會整壞個咪架

未入去都知係邊個

有聲

又係魔性的笑聲

What is love韓日對比

實時第一

聽完返唔到轉頭

聽完成個腦都係唔洗瞓

唔知道is sana gay日文版會變成點呢？

新年留名

諗起super intern咪話佢哋上年拍咗十二首mv
原來已經透露咗會有日韓兩個版本

Foul咗

頂好心foul個大嬸

個男仔太被動 死罪

子瑜唱漏左個字,Now it's all up to you
反而證明佢唱現場

Push

其實嗰時應該仲未發展
南單戀期

順便玩下
未知洗幾多

2017下半年，某人先開竅

好想要呢啲櫃

但係邊到有位

土地問題

真係似樣

想聽下何以見得

睇con順便旅行

可以算係齋睇con

唔好咁啦 我用呢個理由說服自己去架

我最多都係睇con加睇戲

買潮牌

俞定延世界第一

不好意思你們有沒有 superme

去睇櫻花
好似三月尾開

有無隊？可唔可以跟機？

諗住30號朝早去完新宿御苑，再去金色不如歸食拉麵，之後直去巨蛋

幾張圖有MINA唔知望乜之後比小隊捉到既感覺

上年年尾開左轉，唔知3月仲有冇得開

拿我今日著出街，睇下有冇巴絲見到

有聲嘅圖

咩事

南又𥄫女～

近期佢2個轉玩低調
Shipper表示好悶

好滿足嘅樣

Candy bong貌似要出2代了
3月左右出

仲有咩可以玩？

震動掛

但我都唔太明 佢出2代 咁做咩仲出個手燈尿袋
直接2代可以叉電仲好
我假設2代有得叉電
買咗手燈尿又覺得比人昆咁

痴漢南偷望我定第一美腿

識嘢

點知出2代？？？

呢個係gmarket其中一間有賣candy bong
有人問幾時再入貨
佢話3月尾出2代 所以應該唔會再有1代

同埋大陸大吧之前都講過廠商有提過就出2代

所以應該真
其實出2代好閒 好多團都有出過

JYP又可以賺番筆

咁咪帶兩枝去揈

Sharon姐姐

呢期佢地放假,除左namo仲有邊條船係高調放閃到架

官方都叫佢sharon
呢個名好難先見佢用一次

左一枝右一枝

Saida 低調放左一下

Twice tv

TWICE TV "SBS 가요대전"

無諗過Candy Bong 都會出新款, 要賣腎畀Candy Bong

雖然個腎生喺你身上，但個腎嘅擁有權係屬於T寶嘅，賣腎呢個term唔成立

You個腎聽講有挨鬆份

我不定期會向oto購入挨挨鬆，但係我成個人都屬於T寶

你個腎都有隔離友團

你哋都係垃圾

你唔養nako咁狠心？

邊個係NAKO?

12/2畢業

佢個女
Btw我見過你入好多團嘅post

好多蕊

得返我清泉

唔怪得成日都有人叫腎痛啦,原來咁多芯

最後一次見佢地以學生身份著校服 仲記得剛開始飯既時候豆腐都仲係學生妹,而家連99line都畢業
老喇老喇

唔知豆係唔係一頭金毛去畢業禮

Who? Jpg

一開頭cut左J2個畫面

3部：

大型出軌現場

你又喺度呀

終於整哂 全部放哂上Youtube

多謝名井南的彩瑛幫手 唔知有冇認錯人

其實我都係幫得一首

巴打你好勁

我都仲未賣腎俾挨鬆

你仲笑人

Super Intern EP3 中字

已經睇完 真係好正
宜家TWICE空白期 每個星期我最期待就係星期五有得睇super intern中字

有冇清睇唔明班芯UP乜

開始飯上JYP

定B都出去溝女了

開頭我識嘅定延去咗邊

子瑜

室友

飯上左好耐

師弟團短頭髮個個姐姐幾靚

係好耐無見既浴缸

我係睇SUPER INTERN先知原來師弟團個名係stray kid唔係stary kid

睇黎好多人掛住me

英文差 我一路讀左straight kid

鼻哥窿擴大好得意

師弟團短頭髮果個姐姐幾靚 我都覺 堅靚 又俾到idea present又做得好好 論上周表現我覺得佢唔係第一就第二

我瑜連食飯都咁靚

睇好佢 又靚又有idea表達能力又好

TOWER PLUS+ 翻譯（娜定桃）

-當決定舉行蛋巡時感覺怎麼樣？-

-面對即將來到的蛋巡請對成員說句話

本野好似免費拎?難得有TWICE既野係免費,今日見到有人話

仲有紗

好有夫妻相，連啲動靜要一樣

你估緰流架

兩個靚到呢

夫妻相

緰

真
我而家有咩唔開心都會睇返佢地d片

我琴晚睇完15分鐘佢哋齋笑嘅片 笑死

求LINK 諗起都想笑

cr. OnceJY_Yu53

cr. sin510723

睇完成個腦都係佢哋嘅笑聲

我個心係屬於9寶架 我愛9寶 9寶愛我

twice posted pics and vids on twicetagram 2019:
ny: 36 pics & 1 vid
jy: 9 pics
mm: 51 pics & 4 vids
sn: 18 pics & 3 vids
jh: 17 pics & 1 vid
mn: 16 pics
dh: 8 pics & 4 vids
cy: 27 pics & 2 vids
ty: 19 pics & 1 vid
jeongyeon only posted 9 pics and 8 of them are for jihyo. im–

定真係更新得好少

等等
我依家先知
Mina 手上抱住果對公仔

momo

你唔講我應該呢世都唔會留意到,雖然呢個片段我翻睇左好多次

你唔講真係唔覺 條片的確睇咗N次

完全唔理解點解會係留阿嬸
仲記得上次小隊未問完問題，佢就搶答！
今集係canteen見到婑斌又即刻係到擦存在感

次次淨係focus左佢地兩個咀到之後個反應
冇留意到手抱住乜...
好sweet Michaeng

希望JYP果幾句質得醒佢,想個妹妹留多幾個回合

好無聊！但係睇晒！
好正呀佢地啲笑聲。
最正都係 saida， 兩個都係魔性笑聲嚟！

一到志效變中音笑聲

Chanbin rap好好J
Distract9 我狂loop佢啲rap
Hyunjin賣樣咋嘛
Rap都係靠chanbin han
同埋leeknow好靚仔

三歲既笑聲都有魔性

啲笑聲好符合佢哋啲性格

三歲嗰度已經笑到痴線

但師弟韓國唔太紅 好可惜
啱啱睇melon 心心 主打都唔過10000心心
參考返Twice主打全過10萬以上 cu 20萬
非主打好多都過10000

割柒係泰國天團only

師弟國際化都ok 至少2個講英文
隨時師妹拎一位快過師弟

27:38呢到三歲既笑聲真係超有魔性

覺得呢個公仔好襯佢既笑聲

應該都會係 冇計 係咪JYPE既神奇魔咒

師妹睇音源點 勁嘅應該好有機會野榜 人歌1位

師妹就出歌

暫時teaser 歌個part唔係我杯茶

短髮姐姐智恩好正
愛了愛了

下集最期待佢果組 成組我都幾鐘意 覺得另外兩個組員都好有心做

再push

push

再三push

要返公司?假期正式完結?

應該係，張相琴日嘅

討論題：到題彩篇IG後面坐咗地下個個是邊個

有d似三歲

先唔講係邊個,但彩食士多啤梨個樣好得意

btw,都似係三歲

練舞室……
準備 CB ？？

都可以係練演場會既

三年前今日，定贏到張去斯里蘭卡既機票

下次cb既主題係士多啤梨啤梨蘋果橙？

生果主題

好可愛啊

係咪繞住腳 咁細粒點睇

見到呢set圖即刻諗起呢條片

其實豆腐應該矮豆一啲啲先岩

後面三歲成個阿婆咁

jyp 首歌 full version
真係聽到眼濕濕

好感動

你班人連PD nim都負皮

點解負皮

我就比正皮嘅

個個都玩生果

猩猩爸爸都咁多黑

猩猩爸爸 想喺佢手下做野

想跟佢學野

好有歷練 思路又清晰 反應又快

水果女團

我feel到有啲圖要出嚟啦

漏咗瑜啊

樣又中上男神

身材又好

又活潑可愛
忍唔住出圖

個頭+表情+手勢 做乜9

Yes or Yes lor
你係唔係 once ?

我知道JYP好正 但係講還講...

Ching我係指佢咁樣好好笑 唔係真係問佢做緊乜

屌以為入咗JYP討論區

吹奏TWICE唔夠 要吹奏埋爸爸

（whisper）jyp

sor，我搞 gag 姐

話說聽晚 J2 Running Man 有 Twice

Sor認真左

candy bong 2.0?

個bb將來第一句學講既野

好似幾正 邊到出黎

twitter 碌碌下見到

會唔會好似iphone咁一年一支
Candy Bong 2+ 大支d
Candy Bong 2S 整新功能
Candy Bong SE 細支d

話說佢地放假之後三歲完全無露過面，唔知去左邊
ig up既唔係狗相就係舊相，總覺得呢個行為好唔三歲

TWICE x COSMOPOLITAN Golden Disk Behind the scenes

隔空傳情紗瑜推

床上用品

空窗期內once嘅病情係會較嚴重

twitter見到唔知真定假

個樣已經假假地

但幾靚

假架枝手燈

而家P圖太容易, 網上隨便流傳既圖真係信唔過

突發 twice成員婚紗照流出

大家覺得佢哋幾月 CB ?

好似流傳過話4月左右?

確定左二月師妹，師弟又拍緊mv，所以啲人估四月

想要呢支

其實都差不多, 上年都係咁

12月 HS 4月WIL
係中間多左次日本CB

嘩 左邊幅圖好恐怖

好正 如果出我會買 雖然冇可能

岩岩影到去左LA 同blackpink食飯

變身棒 好肉酸隻色 假野

果個係Irene黎架

我都諗緊係唔係irene

呢個係Irene?

依張舊相黎喎

我都覺得假

真係出咁嘅會買唔落手

迪加變身器似女友日版手燈

依支又幾靚

台妹

髮型好MK

好正 邊到搵出黎

Mk到

朱古力子子

勁可愛

btw張相幾耐之前

sana update ig

我BB真係巧靚

J2中文配音配三行詩真係聽到尷尬笑

豆 ariana grande look .jpg

j2 啲 配音

子瑜把聲得三歲咁

轉聲道啦

聽原聲是常識吧

空窗期太耐TWICE都開始叫春？

覺得sana呢個look係佢one of the best 正到

少少性感啱啱好

雖然唔係好鐘意叫春呢個詞,但我都覺我佢地都開始悶
唔知99line畢業禮佢地會唔會都有直播仲有情人節短片

好有海派甜心feel

話說之前有人話下次 cb 係「士多啤梨蘋果橙」
其實「T 團」一早做咗

冇消息係咁上下支持師妹

twice都係快d cb
你一係比團綜我

me m底
寧願成日洗錢
都想多d見到佢地

我認我犯賤，但而家真係好悶

紗再次update ig

愛屋及烏

咁其實係咪 Twice 係唔會行呢隻 girl crush 路線？兩團打唔同 market?
呢個風格都少少 bp + rv feel？打歐美市場咁？
jyp 日本女團又會點玩法？

呢隻出道曲初聽一次唔算好洗腦但都唔太差。
睇埋舞台同後續野先

唔會撞market la

第三次聽好似順耳好多
好似signal咁

是但畀啲TWICE TV 都好呀..

想要團綜
優雅的私生活嗰種

日本女團咪就係你唔好當佢kpop
係真jpop
同乃團櫸團一樣咁咯我諗

SIGNAL 段RAP 係點聽都仲有啲怪..

不過verse + chorus 個beat 同melody 係幾正..

淨係知有兩個幾靚 但首歌個人麻麻

搞總選

一係melody project

求其啦
你一係狂v我都ok
比d識郁既twice我就ok

想像唔到呢首歌比twice唱會點搞
不過twice收成期,海外活動會變多,照計師妹會多喺韓國活動
日本女團唔係又搞生存節目咩?一開始以為會用佢地日本練習生但早幾日睇新聞話日本同美國搵日裔既人捉去韓國train一段時間再整個節目簡人出道

我諗師妹團黎緊會好多v睇,好似twice剛出道長期失業既時候咁

想要melody project呀
搞搞下又冇左
曾幾何時家姐話會live唱

我紗又po ig

豆之前唔係拍左個綜藝既咩
無哂聲氣既

我地T寶幾時好似師妹咁有4k mv

我想睇佢地輕輕鬆鬆去玩去食去癲就夠

係super intern 唔知幾時出
但冇咁快
下集係jyp 的一天

私生2/twicetv去旅行

有4k咩？

都市傳說

如果有返showtime就正

佢地賺d錢投資晒比師弟妹
佢地而家d mv好似唔夠錢整咁

NAMO去環球影城玩既片幾時剪好

有得較4k

結局

唔知豆今次share哩首歌..
有咩含意呢???

NaMoMiChaengTzu 唱應該幾正。
Music Bank Gashina 咁嘅 feel

柳真同忙內都幾正

做兵就有你地份

JYP 式嘅 aegyo

忙內似 wet 妹，Lia 對眼殺氣勁啲～

你係港版

好似除左柳真其他都米7

唔係得忙內先係米7咩

豆都係唔好企喺師妹隔離
師妹最矮都166

等多陣喇，就有架喇

Lia 同yeji 都係 總之最矮都166

邊度睇到㗎

豆腐小隊都唔好喇，俾人公開極刑

應該得定延子瑜企喺佢哋隔離先唔會俾人處刑

第一張gif一睇到就忍唔住笑

yuna 得15歲

下個po可以改做 ITZY討論區

依加要我揀出新歌定團綜 我會揀團綜

又係呢個冇獎競猜遊戲 到底佢地幾時先會有新團綜/去旅行既TWICE TV
又要講多次我係由Likey開始飯上佢地 之後幾快就睇哂佢地既團綜 綜藝 同TWICE TV系列 果陣又點會知TWICE TV 6 in Singapore就會係短期內最後一個"團綜" 之後成年都冇
佢地上年咁忙 宜家呢段時間會唔會係最有希望拍團綜既時間

跪求比師妹多啲cb 我要綜團

幫師妹做下勢 新團一黎就（133）

呢度食日都變唔同台。前排係 game 台，間唔中就 JYP 台，長期係 ff 痴線佬台...

JYPE討論區

我愛JYPE

Btw其實知唔知佢地正式放假到幾時

有個成個mv睥住我

疑似三歲問SANA做乜仲唔訓

三歲、SANA唔係同房嘅咩？？

假就應該放完
下個公開schedule暫時係99畢業？

會唔會有突擊live

又玩隱藏鏡頭?對呢兩個唔work架喎

突擊唔知
但好似2月尾有 top 10 vlive

佢地星期日都好似會返屋企訓 加上又休息期應該韓國line返晒屋企

既然大家咁悶…………
大家最愛嘅黑材料！

超好笑
但真係好慘

頂你班友唔順,最後摵完成個啪落口算

可唔可以話佢蠢唔曬？

btw 定延真係
做隊長嘅又唔阻止欺凌事件，仲要做幫兇

bully

師妹團有個幾似李毓芬

師弟團都係打歐美 幾個都係有英文背景
GOT 7 TWICE就主打韓日
都分得好清楚
真係覺得JYP 依幾年D定位好好
下面幾團唔同風格自然可以和平共存 各團都有錢齊齊搵 唔洗互打
其他公司就好似當下面D人係試驗品咁 一係就剩係識出一種風格GA團
害公司又害個團D人

其實jyp都係當佢地試驗品
不過公司對twice落好多本(人力上)
又搵到條form食住上
除左mv差d,媽劇亭一流
好多新idea,打扮都比佢地試
搵緊once既底線,once又出咩都支持

而家成堆溫屎忠粉, JYP 大把本錢可以試唔同野

靠mv 入坑嘅我 一啲都唔認同mv 拍得差
唔好睇佢地啲mv 成日廠景
但啲美術同CG 落左好多心機落去
而且佢個團隊好識喺啲Mv 講故事
如果唔係邊有次次出mv都有咁多fans ff啲理論

我都覺得佢地d mv幾好

就好似WIL mv咁 正到呢

Likey開始打後既都正呀 當然WIL 特別有噱頭

CU MV 世界第一

小隊

CU 神MV

究竟彩同子，係幾時畢業？

睇Twitter有啲又話11號，
有啲有話12號

應該係12

Thank you巴打
聽日畢業

Mv先正喎
佢哋mv係好睇 但冇得比人ff 家下鍾意ff
係寫哂成個故仔

割柒係主打東南亞市場 同日韓冇乜關係
日韓都係屎一般成績
韓國靠班中飯泰飯買碟 音源差到冇朋友 一日飛榜
日本銷量 都係三四萬 都係好麻麻
上年先開到武道館開con 日巡開細場
落力泰國巡咪算 係真係可以兩三萬人場

其實有時我唔明打歐美係咩意思
歐美啲KPOP FANS通常一個人飯幾團,人又唔算多,都唔望佢地爆碟買週邊會賺好多架啦
啲IDOL又唔係當地深耕好似以前WG/而家友團咁,好多都係韓國活動到咁上下就去世巡走幾個國家

“JYPE activities for 1st quarter of 2019: TWICE will plan their dome tour and release an album in both Japan & Korea”
-Ebest Investment

Keep in mind stock market reports aren't always 100% spot on for timelines but they do give rough estimates for what companies are planning…

第一季過左差唔多一半 睇怕都四月頭中

好似上年咁?..

What is Love + Wake Me up

刷新左女團出道歌mv 點擊記錄了

師妹一人一架車

我地T寶

男女團record 都打破 不過冇用啦 好快又比人追過頭 不過女團第一應該可以keep一段日子
txt就出道 人哋一個teaser都二千幾萬

我哋MV幾時先有4K畫質
連got7都已經有4K

應該快過團綜有
我想睇團綜啊

KIA
pink lamborghini

咁快

T X T 就唔好比啦，男團 ar mah

師妹MV已經910萬views

izone 出道歌首日YouTube views 450萬
ITZY 依家未到一日 910萬

癲撚咗
已經成倍有多

想知音源點

音源而家先出
空降到就下一個鐘知

而家先18個鐘..

T寶師妹點可以失威

香港YT 己經 Trending #17 緊..

其實好勁 出道前無節目打底

柳真同細妹同YEJI其實都有上過唔同既節目,都唔算無打底

已經1000萬

11M T寶紀錄幾多話

過20M.

音源係明日出

Yoy 24小時30m 好似係

好似係..

Wiki 話31.4m

有無人入唔到ONCE JAPAN
我連PW都RESET過都入唔到
但EMTG又入到

都唔少kpop

btw啲中文譯名..
好彩T寶果首無畀人譯..

唔知點解覺得首歌一節同下一節好似唔同歌拼埋咁

Do re mi伙食團
聽日99都畢業啦

佢地大個la..

我地都老la..

希望有v

想睇佢地畢業..

泰民都讚 Twice 跳 Move 跳得好

竟然畢到業
等睇個個又話唔去之後去

有冇片?

多得格離大勢男團
Kpop 愈黎愈多人聽係真

冇佢地打入歐美打到咁響
kpop都冇咁多非亞洲人關注
雖然機械人都好似易左咁 D view愈來愈通脹

個個都億億聲
view意義唔係好大,都係比fans打丁

其實可以下下億億聲既都唔係好多團

睇錯做非洲人

仲記得TT攞一億views好大件事
好似係第一隊女團MV, 史上最高

只係兩年前嘅事

Kpop 國際化其實都一直以黎好多年都係, 亦都係成個Kpop 工業想達到既目標

唔止現時隔離男團la, 其實好多唔同公司既前輩一直都有努力向外拓展, 而家係後人慢慢收成咁

宇宙最強女團Blackpink

兩年24 hr 10M都差唔多係紀錄la, 而家新團都10 M

T寶

YT幾時改計法
1ac=1view
不過唔知會唔會搞到好多彊屍AC

網絡大方向都係會越黎越多彊屍 AC ga la

Sor 侵侵認證

刷到既紀錄 啱聽就J下 唔啱聽就當冇聽過

柳真淨係防彈teaser女主已經夠話題

kpop打入國際市埸psy 最大功勞啦
個陣psy最多view都好震撼
但而家比首despacito 幾個月就超左
你可以話多左人上網 但你話冇機器人真係唔係幾信

五毛都大把la,
機器人呢家野小事la..

忙內定位係門面
但我覺得柳真先係最靚

見到公海有人笑緊忙內似venom
但我望望下反而覺得似FYY

首歌柳真好似唱好少

我覺得熟口熟面 但講唔出似邊個

PD-NIM即刻叫師妹要繼續努力,唔好驕傲

JYP 真係好正

眼瞓的桃

染咗頭?

But please know that this was possible because of the artist in JYP and Kpop that paved the way before you. 一語道破 JYP係咪有mon我地post

咁唔怪之得T咁少黎香港..

永遠的伙食團

Cr.

最可愛既忙內line

有VVVVVVVVVVV

早起的鳥兒有v 睇

子瑜染返啡？

豆個頭真係好靚

彩頭係唔係都轉左色？定只係甩色

伙食團Forever

校服look 正到

琴晚先重溫完伙食團去考試個v
子瑜而家講嘢真係叻咗好多

99line第一次一齊返學vs最後一次一齊返學

可能係最後一次著校服

完美地Miss曬個直播

撘緊地鐵原來係睇唔到直播 垃圾csl

起碼係最後一次以學生妹身份著校服啦
同埋佢地都遲左一年先畢業,其他團既99line大部份都畢哂業

唔捨得佢地長大

晨早有v

子瑜幫師妹打氣

子瑜點解返學都咁撚靚

豆腐畢業好似仲係冇幾耐之前既事 雖然好似都已經兩年前

唔知一陣啲姐姐去唔去

唔知幾時再有綠色瑜

身高差

Vlive
Missed

子瑜好似瘦左好多?

整個校園風CB

咁佢哋遲一年先入學嘛

好青澀

彩瑛 好唔慣

99好正

一個高中畢業 一個初中畢業

TWICE will appear on a variety show called “Star Road” starting February - it’s a show aired on vlive where they’ll talk among each other and play lots of games. There’s usually a lot of episodes per idol group on the show

時日太快，無知的小孩一晚長大

終於有野睇

扎花
果然係🍓公主

瑜update lG

最尾

99line畢業粗卡

差一張

第2次update

表情

兩個都仲係bb咁

差日本line

上台拎畢業證書

金毛老積到唔似啱啱畢業

不良學生

最尾嗰張潛力圖

99line畢業快樂
回想當年剛入學 真係大個女啦
可惜今次姐姐們冇黎

完美Miss左個直播

子瑜今日好開心

好靚呢位同學

搞到好似 key 塊面上去咁。

唔洗再對住d韓文教科書當然開心

好少有 周子瑜亂用臉

輪流怪樣

好純情

而家學懷晒染晒頭

子瑜應該真係好開心

都叫勉強俾我講中左 宜家呢個休息時間岩拍下綜藝 search左其他團d star road黎睇下 大約有25集 每集5-8分鐘到 好過冇

有野睇

真係有點可惜

係拍一日跟住cut開廿幾集？
有野睇都好開心

姬王番去又瘋狂 bobo 番...

日本line有正式高中畢業咩

樓上3位好後生

日本line 應該無得grad la ma?

長度同集數都似lost time

好滾動終於有嘢睇

應該係 我只係係咁意立下

Lost time好歡樂但啲劇情

高汁

乜野”給食體”咁難聽呀

點解佢地返學d校裙都可以咁短

同老師合照

我豆笑又咁既樣喊又咁既樣

應該叫吸食體

好羨慕可以做佢地老師

呢樣香港啲中學要學習下

吸食體就唔只佢地3個啦

藝高唔同傳統學校 入得去既多數都係明星/練習生
著得靚就緊要

咁短除咗靚有咩好 認真
驚走光之餘仲要冬天凍到你癲

完美演繹何謂笑喊樣

豆都係左yau

好似隻game啲story

佢右yau
自拍會左右flip

=.=

桃子有去佢地畢業典禮?

where see it ?

reply myself : IG

見到ig 新相咋

定係果個po 其實唔關事?

我淨係知 momo 今日都畢業

so cute

變左黑髮mo,好得意
我諗佢無落車喇,如果有應該會有其他人影到
但都已經好暖
btw,點解咁鐘意隊到個鏡頭咁近影

TWICE's message for ITZY's debut

Congratulation to ITZY's debut. Finally our dongsaeng group are formed too. It's really nervous for your debut stage but there will be good result for the effort you put in. We will always support you as JYP family, fans pls support them a lot

塊臉咁完美 怕咩隊埋啲影

啲皮膚真係好靚

JYP family

btw 咩係Dongsaeng

妹妹？

younger brother or sister

Twicetagram 條新video
我彩奶音講：Konbanwa
真係世界級

我要暈啦

continue Diss 彩

但日頭唔係Konichiwa 咩

佢唔係多謝 gomawo咩

因為我唔太識聽韓文
不過反正彩彩奶音好可愛

新名：名井南的舌頭

出咗新女團佢地係咪正式收皮

仲有昅女嗰陣成日伸出嚟

瞬間變得猥瑣

係痴漢既表情

新嚟聽 kpop ???

其實 Twice 係 2015 年出道
佢哋之後都有好多新女團出道
例如 BP, Momoland 等等

不過到依家 Twice 都仲係最 Top 最强嘅女團
唔會收皮
所以你依家入坑 Twice 都仲可以，唔洗擔心

條友人如其名

Btw Apple Music有師妹首歌聽了

師妹melon空降第10

[歐聯預演賽]#Irene 朱千雪 周子瑜 李佳芯 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃16強首回合投選專區

你今日投咗未

Spotify 都有

bts 首 side track 唔錯

Sidetrack 更好聽

上勿認真

係
所有ONCE會轉晒去撐佢地
滿唔滿意呢個答案?

投完贏咗咪又係繼續比人講

唔好理佢啦
話時話有官方fans名未？

轉會揮手區

睇定d先個腎未必掂

我反而唔係好鍾意
仲flat過主打

岩岩先見到子瑜個名

見到三個中文人名兩個都係大台我仲以為三港女鬥一韓女, 仲心諗關呢個po 咩事

而家狗衝去投票

出道曲好似冇實專

jyp嘅野...你驚會冇？

Side track vnd似啲廣告歌咁

官方Twitter

高中畢業vs初中畢業

忙內好有學生會會長feel

睇showcase個個都好高咁

好想兩隊人企埋一齊
一個唔覺意ITZY睇落仲似unnie團

下個post topic 99line畢業粗卡 師妹出道大發

加埋出嚟嘅形象真係似

兩邊形象倒轉
好似三歲同子瑜咁

後面幅牆嗰兩條裂痕好似度高咁

你唔講真係唔覺

唔講都睇唔到

準確啲嚟講係上年度高
一個今年高咗另一個就

有高㗎

負評ed

認證係有高到

manager oppa側臉流出

後面果條係上年既話 子瑜都高左好多 真定假

真心?

我走先

師妹有機會all kill

正面都睇過啦

YT view 都 trending 都好似好高..

就咁睇音放都拎到幾個冠軍

但今個星期啲對手都唔弱

諗住投下票仔壯大家族飯

🍓🍓🍓

My...

原來係主人畢業
終於唔係黑長直

好得意既fan art momo亂入伙食團

幼稚園畢業

差唔多啦

彩終於唔係最矮

mo春期先幼稚園畢業

一隻
友團已經一個星期?定只係暫時?

好可愛

幼稚園畢業已經好勁啦

已經1個星期

6位數可以差一隻 cls

互相抱抱既99line

好彩10抽有野中 如果唔係差D要Del Game

diu
I want MOMO

我都係咁 諗住棄Game 10抽就中Mina

潛力圖

高達

寶礦力cf?

拍片比師妹 好多JYP藝人都有份出現在呢條片

但著到咁統一藍白色通常都係拍緊野抽時間再錄
似係寶礦力

連續三年有冇機會

係就正 寶礦力啲廣告好高汁

寶礦力對佢地都幾好，又成日帶佢地周圍去，有得續都好 不過要睇人地公司比唔比機會

btw,放假前拍既片喎，sa都未染髮

俞定延
成條片不停響到抽水
下次可唔可以俾多少少布 momo

MO提過比定摸背脊會好易訓著

比我摸最易訓着

佢哋做得咁稱職 去旅行都帶住寶礦力啲嘢 續都抵啦

因為一張飯製圖做咗長期代言人

我諗室友瞓覺嘅情景

10日後JUS2 CB 隔咗新年好似冇人CB實際係2PM GOT7你日本輪住出

你唔記得自己撐緊咩性向既團

要用指甲先認到係定出ig po

好辛苦追晒個post
點知有一半係討論緊師弟妹
Btw 新po留名

好耐冇見

吹下吹下 話咁快又到1001 la

lolololo絲上水喇

會唔會破到izone個紀錄

我睇左廿秒，就已經覺得感動！
諗番當年子瑜事件，得個16歲，就要承受咁既野
子瑜已經好叻女